[有感而發] 今次成件事連登都完勝高登

屌你高登612真係罷工，淨係出個公告係到跟風罷工呃like，身為網絡媒體唔係應該留守係到mon住個平台咩？
你罷工咁由得啲三毛係到妖言惑眾？咁大間公司用下腦啦，唔通報館記者又罷工？

連登起碼唔會一味盲目跟風，而係做實事收起廣告真正響應罷工行動，緊守崗位睇實有冇人攻擊server或者搞事，幫大家報導最新情況

高登？你罷條毛咩，咪又係un un腳袋廣告錢，罷到咁撚肉酸
OK！就當冇人上你個爛鬼forum，唔洗睇實

但你連fb page都罷工，你咁撚多人follow，你唔係應該好好善用佢來為大家跟進時事架咩？
唔係有高登記者架咩？八掛新聞跟到咁足，今次咁大單野就唔報？
屌你真係完全唔撚po任何野，衰撚過达哥

連登fb雖然冇高登咁多人follow，但起碼會同大家跟進同報導最新情況，哩三日來不斷係咁出有關逃犯條例fb post 就咁數都差唔多有30幾個po

高登真係冇得救架啦，連仔唔該你繼續keep住搞好連登
唔好辜負我地一班巴絲咁撐你

連仔

呢啲時候重分高登連登？槍口對外啦

紅登係咁既啦
btw之前一大班人屌連狗唔罷

咁撚樣都抽水
中國人劣根性一撚樣

係槍口對外就唔該高登善用佢個平台為大家報下消息 而唔係跟風罷工

高登都無曬人 連推post都唔爆

連仔辛苦
中間成日load唔到 等多幾秒又得返

講事實 抽咩水
網絡平台罷工唔同其他企業罷工

槍口對外

目標一致就夠，大家方法唔同，要知道槍口向邊呀

咩心態自己知啦

點解要仲分高登連登? 你話撚知人地啦

高登得翻啲廢老五毛

打唔贏搵高登出氣？
呢個時候講呢啲有咩用？

呢個時候連登贏好重要

高登巴打唔好意思,呢個PO係佢一個人既諗法

你上轉膠登睇下邊度至係無曬人

槍口對外啦 on9

唔好呢個時候攪分化

理撚得佢... 要屌就屌UWANTS, BK comdom, 香討

你又話膠登係清泉

各有各做

Hkgalden